[樂壇未來一姐] 曾樂彤 vs 戴袓儀

唱K級演繹

再比較一下

究竟陳玉蓮2.0定MK妹可以做到未來一姐呢

曾樂彤
戴袓儀

聽到屌左岀聲

咪撚玩啦

你老味下面果個真係五音不全架wo

好似打住冷震唱歌

戴祖儀身高+樣完勝

下面嗰個好做作 不了 啲尾音好嗲好討厭

Joey歌喉
得個樣

整容雞+樂壇垃圾真樂曈

K房求其拉件都唱得好過呢兩個

曾樂彤啲動作好似on 9妹
戴唱得超難聽 唱k咩大佬
但好似唱k都好過佢

聽完兩位一姐唱歌對耳仔流產了

香港樂壇有希望

两個都好撚柒

屌你老母...

曾樂彤d動作好老土
戴祖儀唔知唱到想點

屌

黃淑蔓贏晒

邊撚個陳玉蓮2.0
唔係曾樂彤條整容西下話

整完仲醜左

下面第一句就唔夠氣落唔到已經想閂，用支持廣東歌嘅心聽曬成條，後悔

我聽左啲乜

今年新人黎講，黃妍屌打
可惜sony唔夠力爭獎

仲洗講 joey樣靚身材正！

好彩903個新人銅最後俾黃妍
冇為咗gimmick俾暗星

好似女版大J

我就係成日睇J2，聽到有個女新人唱得好難聽，仲要最難聽嗰句cut咗出嚟做廣告，原來就係戴祖兒嚟

一篤屎同兩篤屎

黃淑蔓仲正

mk妹把聲乜野事 俾人毒過黎？

覺得戴joey幾正
唱歌就no comment

但呢兩個拎最多獎？

英皇比賽出身，冇簽英皇唔知係咪好事啦

TLT

陳蕾屌打

who?.gif

戴袓儀索,已經夠玩了

兩個都

曾樂彤啲髮型

咪玩啦 呢啲貨行一轉ive都大把啦

真心2個都嚇死人

上咗乜登乜登咁多年
第一次正負都真係簡唔落手

戴祖儀太作狀

首青春乜9意外好好聽

之前聽收音機訪問曾樂彤
講黎講去只係話有機會唱歌咪唱囉

佢返去做返youtuber咪算囉 又唔唱得又唔冇熱誠 睇佢玩得幾耐

個曲係好聽
但阿樂彤姐個vocal係全部靠電腦tune出嚟

仆你個街，女大J嚟嘅

好想聽佢再扮薜凱琪

未正式出道

曾樂童對腳真係仲正過戴祖儀……

娛來圈都玩完啦。。。。

正皮你，代表兩個都揀唔落手

屎同屎

負皮係俾哂兩個

Yes...仲有JC

陳蕾把聲贏晒，但樣，身材輸晒

佢擺明唔係唱得

所以只會聽首歌但唔會留意個人

之前有一次聽過戴祖儀唱live唔係咁差架喎
點解而家好似越黎越衰咁

戴袓儀 果段Live 真係痴撚線
就黎聽到耳仔都甩出黎
呢兩條友到底點樣出道
連頭幾句都變左朗誦
叫人點聽到去副歌

Who

戴祖儀塞住對耳都幾好聽嘅，但係曾樂彤要蒙埋眼

見到佢地就知點解d人鐘意聽舊歌

真係樂壇新希望
唱到咁難聽都可以出道
佢地老闆究竟諗乜㗎

戴袓儀果首 係咪玩9佢? 邊撚個作到好似教會歌咁

豹豹

屌 要喺兩舊屎之間揀

同意，聽過佢現場真係唔差.....

可能真係歌唔夾人
呢一首可能太低音
佢之前有首未開始的故事真係好好聽
呢一首就完全唔掂

stephy twins
邊個得閒同你on99賣歌喉

上年新人正好多
有豹哥同王嘉儀
連顏卓靈啲歌都好過依家呢兩位

兩舊屎

曾樂彤首歌用電腦tune到咁都想像到佢喺studio都唱得幾咁恐怖 而且企到好似中學生上台唱Singing Contest咁

戴祖儀都係唱得難聽 但把聲特別 辨識度高 搵人train下唱歌技巧應該都仲可以岀到下碟 然後十幾年後比連登仔吹奏係滄海遺珠

戴祖儀連CD都唔掂
電視成日播果首歌
無唱功之餘 完全零感情 食緊野聽到我O嘴

戴祖儀唱歌唔算好好

但係果個曾樂彤直情係痴撚線
直頭唱k都稱唔上
一首歌走音由頭走到尾
點解會有公司幫佢出碟

救撚晒命 佢地咩背景 點解出到道呃食

睇黎我胖虎出道做歌手既夢想不遠了

望望下有啲似女大丁

如果你我的青春總會有盡頭

陳蕾

點解曾樂彤點解會出到道。。。。

真
唔唱歌佢幾正

上面好多打手幫佢地兜

下面條友高中低音炒晒 仲係到chok音

係都Aga Gin lee先，佢地有排
仲要Kay啱啱大滿貫，起碼紅多2-3年

岩岩新城個次都ok 點解咁飄忽

一姐 屌你老母

戴袓儀唔夠氣

屌咩 睇下人地台灣聲林之王 求其一個都屌打佢地佢兩個

未來一姐只有AGA 一個，不作他選

曾樂彤無料到，快點收皮好過

戴祖儀唱歌唱到好似條聲帶俾人當橡筋彈緊咁

Gin lee 背水一戰

Aga算啦完全無觀眾緣

小心人地師兄叫你試下唱呀

2018隻碟好似賣唔夠1000隻

係咪調轉黎講？
Aga觀眾緣好過gin lee啦

唔好忘記gin lee比aga更早出道
但到而家仲未入到屋

分唔到曾樂彤係唱緊live定播緊歌 以前佢拍youtube咪幾好

唔關早唔早事
個人覺得其實兩個都等收皮
Gin lee個樣無咁靚
但起碼會記得

Aga係雜誌model樣
靚
但好快被人遺忘

兩個最慘就係簽錯唱片公司
宣傳完全唔知做乜9
2018年了
仲以有搵倫伯加持就會紅

以為曾樂彤已經夠衰
點知戴袓儀直頭用緊變聲器

慳娜屌打

真樂曈有軒仔加持
樣又好d d

兩件都

但好過第一個wo

雖然都係唱到一pat屎咁

曾好似唔夠氣咁，戴就似把聲出事
唔知點解兩個個感覺都好似唱緊K

我覺得兩個都係重感冒咁

戴祖儀有一弟，其家庭出身自馬來西亞怡保，父親戴念紅為高銀地產總經理。她分別在2007年和2013年畢業於粉嶺公立學校上午校及東華三院李嘉誠中學，2016年修畢英國萊斯特大學法律系，但回港實習一段時間便發覺不適合成為律師，遂轉當街頭藝人和獨立歌手，表演街頭音樂。2017年，她於 YouTube 音樂頻道「HeartBeat Station」中推出首支個人單曲《細看近年，那信念》，同年在台北進修音樂期間，因拍攝影片宣傳世界大學運動會時展示多個可愛姿勢而備受注目。

2018年2月，戴祖儀得到星夢娛樂老闆何哲圖賞識，加盟成為旗下歌手

曾樂彤（Tsang Lok Tung，1994年5月25日－），香港女歌手、演員及YouTuber，初出道時以化妝教學於網上吸納大批追隨者，也是Youtube頻道攪屎棍的一員。她曾演出多部電影、電視劇及微電影，2017年簽約英皇娛樂成為旗下藝人。

咪嘴的

戴靚好多喎
曾又唔靚又難聽
賣點係咩

兩個好明顯咩都未ready就比人推出黎做2018新人咁
星夢出完 英皇就拿拿臨出番個
stage presence同唱功都好生硬

個曾樂彤又係
做youtuber果陣仲keep到少少氣質同知性形象
仲可以比人當女神
一上公仔箱就現曬形
做人唔知自己咩位置好大獲架

stephy樣靚聲甜，依兩條垃圾乜都冇

仲要整容整到閪咁核突
哪來的自信

廣東歌撚收皮呀
咩同唱k一樣 係唱k嘅都好過佢地好多

唱歌資質太差，點train都係咁上下。

AGA點會無觀眾緣

歌：曾樂彤
視：戴祖儀

謝文欣

圓面變倒三角面 下巴尖無晚福

認真, 屎塔肥同穿屎好過哩兩件
哩兩件係直頭五音不全, 阿sa初出道零唱功都好過佢地

巧難柬
兩個都令女><
曾就靠鬼斧神工嘅化妝技術
戴就睇得出堅系純天然美女
刀系柬唔落手

本身簽呢兩個人做歌手，已經係玩鳩佢地

兩個都一般, 要選擇, 就 戴祖儀

入唔到屋係因為四大同大台反面，無得成日喺大台聽到佢地嘅歌，其實呢兩個喺香港而家呢個冰河時期已經係紅。相反，星夢嗰班其實出咗大台，係Nobody嚟

戴袓儀嗰首好難喎
完全係男仔key...

新人黎講 有黃淑蔓

到而家都唔明點解英皇會簽曾樂彤仲要力捧佢

戴祖儀把聲好似飲醉酒唱歌

你係咪調轉咗兩個個名嚟講？
Gin Lee唔靚過aga都講得出？

周柏豪：你試下囉

佢地仲衰過鳩拍豪
依家樂壇黎講 鳩拍豪都算係咁

曾樂彤啦
成日拍住軒叔 已經係一姐啦

黃妍lol

AGA推出大碟2個月獲金唱片銷量

第一個打扮同動作都好K房feel
零台風

本身好唔鍾意曾樂彤
尤其係中間個段老牛聲唔知做乜嘢
聽完戴袓儀便祕級唱功之後
我即刻覺得曾樂彤都唔算差

sony唔識分配資源 個件陳柏宇其實可以轉行都得

見到有咁多人支持黃淑蔓真係幾感動
佢唱得真係好好聽，係每一首
不過佢應該唔算係新人啦
仲讀緊書都未出道
如果佢一出道，基本上都秒殺全部新人獎
佢首新歌光引致疼痛
Loop到我痴左線

戴祖儀真係不了 音又唔準唱又唱撚到地震咁撚樣

星夢同tvb個班每年春茗同annual dinner都好多公司請佢地去 因為啲hr會睇tvb架

上個月歡樂滿東華到半夜嗰陣戴祖儀出黎唱
佢一開聲我已經呆撚左 心諗唱到咁係想點
點知佢唱完 汪阿蛆讚佢...
話佢唱得好好 把聲到咁夜都仲咁靚

然後我諗諗下... 阿蛆自己唱成咁都仲唱... 咁佢覺得呢條女好聽...又好似唔出奇既

aga靚過gin？真係好少聽到人咁講
雖然兩個唱歌我都鍾意，但講樣aga真係談唔上靚喎，反而gin我覺得可以一戰

塞咗震蛋唱歌

戴祖儀除左可以玩腳之外都唔知有咩好

另一個狗也不屌

雖然戴祖唱歌真係
但無論點我都係咁愛你ga

戴祖點都有特色過曾樂彤掛

講咗咁耐都無人提洪嘉豪
所以話做偶像派先至會有noise 實力派冇人理

其實我都係新人